[馬爾代夫大有心得] 十二月九日谷草九場賽日討論區III

馬PO龍虎榜 (已計算6/12成績)
新力必 637
人一世勿一世 497
波利 470
金仕芬 288.5
Priestgod 242
saho 204.5
SakaXhaka 177
火屬性比卡超 139.5
潘頓正賤種 122
Win神Ho 90.8
切柒裂桃 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
尊兄 59.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
心之所慕陳曉明 24
金世正 23
當家精選 15.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
痕哥仔 -32
智高無上 -36
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
大衞希斯 -99
韋舒亞(離家出走) -102.5
冬天沒有雪花 -106
屠殺馬會 -111
買韋達會發達 -119.5
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
蔚藍海角 -152
child -160
冼毅力saint -170
梁家俊(無傳承) -172
跟方駿暉贏大錢 -176.9
中出大俠 -200
方嘉藤惠 -217.5
奧書 -219
福逸 -230
Greenwood綠木 -299
七色 -320
時時精綵(馬王) -328.5
囧 -357
覓腸 -364
Yurab -381.5
なつめみお -447.5
烽煙 -459.5
寶高 -525.5
小川ともみ -539.5
華可可 -560.5
蘭仔 -755.5

9/12 馬PO精選

R1 表表馬 (新力必)
R1 軍炮 (單挑)
R1 爪皇烈焰 (潘頓正賤種)
R2 種福者 (寶高)
R2 太陽戰馬 (烽煙)
R2 魅力星光 (跟方)
R3 愛逍遙 (冬天沒有雪花)
R3 永益善 (蔚藍海角)
R4 旅遊拿督 (買韋達會發達)
R5 藍海策略 (Priestgod)
R5 雙節棍 (波利)
R5 馬爾代夫 (SakaXhaka)
R5 成才 (小川ともみ)
R6 鋒芒快露 (金世正)
R6 戰熊三千 (なつめみお)
R6 木火同明 (奧書)
R6 勁瀟灑 (金仕芬)
R7 勝賢 (Win神)
R7 超趣 (智高無上)
R8 大雷暴 (yurab)
R8 高耀智星 (尊兄)
R8 美麗躍動 (人一世勿一世)
R8 戰鬥英雄 (覓腸)
R9 玖寶 (蘭仔)
R9 智慧神駒 (中出大俠)
R9 勤德兼備 (屠)
R9 輝煌星 (saho)
R9 天池怪俠 (華可可)
R9 又係熊 (綠木)

十三少！

Lm

馬昆食屎未？？？？？？

郭能

莫雷拉 15倍

爪皇四班贏

馬昆幾識做

大仆街

馬昆做左傻仔

5班馬贏

下好甜橙唔放？

乜撚野布達德呀

垃圾來

以為巴度有

笑撚死 呢啲賽事都開牙拉一放到底

地頭蟲點都勁啲 雷拉win

莫雷拉15倍

成班廢物 1000米比拉狗禁慢黎放？

六寶頭關就斷 得返六環

莫雅拉到搶曬口都仲拉係想點

莫雷拉!!!!!!!!!!!!!!

雷神精彩

好甜橙唔放有撚用

爪皇轟天四班長期仆街
布宜學唔隊上去走三疊
好甜橙唔放
駿爵士忠心馬唔衝
牛逼

駿爵士

信D外來人, 不如信返個跑開ga la

成班on79

廢馬啦呢隻

黑社會係咪叫馬生收慢

一啲緊張刺激感都無

五班同四班條洪溝去咗邊

爪皇轟天

噢，PCB

咩料 瓜皇贏四班

屌你老母莫雷拉
我無野補充

喂大佬乜石哥唔識講英文咩？

雀屎甩埋韁繩 又邊個嚟

馬昆呢d騎師真係收埋唔洗睇
好甜橙都唔放

西拉咁勁

屌你老母
D世界騎師冇個信得過
昆狗

馬昆真係過嚟旅行 跑1000米騎放頭馬讓比人埋欄放頭

嘩
後面班馬我以為睇緊隆尚凱旋門
咁樣飛出去

你地狂吹既布達得

輸形勢啦 點估到馬昆唔放

廢還廢
但拉到搶口仲拉真係痴線

搞咁多嘢都係開莫雷拉

牙拉又為香港爭光

唔使識英文 淨係push push push go go go都夠啦

好甜橙諗住後追贏
ON 9

拉十幾倍

lm

廢柴郭撚

莫雷拉騎師王有7倍真係派錢

屌 4班垃圾馬成15倍唔夠膽買

轉彎見馬昆立緊疆準備力砌
我心諗 你輸柒左啦傻仔

佢1檔係入面 出面成排馬唔拉唔通撞開人地?

必SIR 成日講

前面見唔到就收得工啦

Let Joao win

牙拉勁到

隻馬又望空

On9

騎王7.5倍贏完變幾多倍

尊重啦

橙唔放搞尻拉真係講唔通
我買撚晒後上馬

黎香港同黑社會敬下禮

莫雷拉 啪啪啪

真係好難賭 應放既唔放

Dllm一陣會唔會連人和家興都唔放頭架
班外國人真係唔識

刷定黑社會鞋

其實好似跟住啡格Q黎買就贏大錢
我度黎做乜？

痴撚線馬昆

我拉

世界垃圾騎師

仲話咩英國神雕俠侶
比周俊樂參加吸收下經驗好過啦

識驘就係識驘

Hollie人有，33倍最冷跑得都唔錯

買咗最佳拍檔Neil 影都冇 88

IJC is a joke

雷神賽後訪問唔笑鳩馬昆咁厚道

第一日賭
頭場11倍大熱Q

why u no ding joao

好甜橙唔放
陣間雙節棍放

搞咁撚多野又係雷狗贏

啲鬼佬真係唔鍾意放頭

成班好似唔知咩係跑一千米

好似呀拉黎跑國際騎師賽既第1年咁 全世界保送

Hong Kong Joao Club

Btw 駿爵士又冇p冇人講！！

幾場都利追

Sabrina 英文真係勁

外國騎師笑話嚟

真
可唔可以比返周蛇陳蛇黎

呀拉好似2010嚟跑第一屆

Bounce Back騎好甜橙都唔會後上啦屌
馬昆on99

what 1000m 轉彎

冇人講咪你講囉

屌你放幾隻公仔陪雷狗跑算啦

雷公鑿連續3年參加國際騎師錦標賽

真係嬲 無隻上去燒 隻隻都驚蝕底 成班傻閪
點撚解會比8檔放到頭仲要比人揼慢黎放
係對面直路唔撚講以為跑緊1800

蘇兆輝呢

做撚完馬未
8檔埋到欄放？
馬昆你食撚屎？
我唔係信策騎指示唔係放
你3檔唔搶放 中段先放？

潘頓正賤種

其實咩事 我孖寶買1，2

屌我咪輸錢囉洗唔洗比埋條命你

贏過幾多次 有冇3屆

2012

隻馬冇定莫雅冇

一早講能左地獄黎
你地係要照賭

馬昆似死推冇乜節奏

歐洲騎唔慣短途

要搶放顛覆哂佢認知

陳蛇呢周蛇呢

馬昆：留力返酒店騎條女好過啦

同撚左

黃俊都知要放啦下話

馬出閘都慢啦 根本未得

一次only?

馬房無

兩個都冇

馬 昆

睇到個名呢2隻字 你地仲賭 抵輸

周蛇一打七都夠打啦

點評呢場假馬？

唔好掙扎
下場買咩

唔怕！本身已經喺地獄

屌你

True

技術性調整呢場

佢哋跑直路

牙拉第一次贏又係慢步速冇人搞

國際騎師做馬賽

岩岩買左咩

學神係咪又阻到人

4/2/4/4/4/4/4/4

蘇兆輝爆勝利專家歷歷在目

4424
獌狗黎

好似係何良果隻跑1650

布達德騎到隻馬跑足1200咁濟

長直路又無唔慣呀

愛馬劍老仆街似係想抽個鬼佬睇下有冇突破
點知抽部能

部能唔撚係鬼佬牙！！

有莫雷拉唔利放都放到

部能唔係鬼佬咩

仆得街

潘頓廿倍贏果年爆埋血管
又無績又轉場砌贏 中咪熱血囉 唔中真係興過火屎

屎忽鬼

上次周sir都係咁跑但有磅減咪有第2

潘狗

香港化鬼佬

唔理了帝豪大師生死注

好難賭，場場10隻有8-9隻都得

其實係咪搞錯咗 騎好甜橙嗰個係馬昆奴斯嚟

跟

馬雲黎

最撚笨柒果個豐豐騎
飛去握手位都第4

真係唔好賭外國騎c唔熟個場就係唔熟

衣場如果呀拉12檔都埋到欄真係唔洗再賭

布達得仲有6倍

谷草三四班1650原本就係地獄

馬昆係咪以為騎緊加踏步

潘雷算

冠寶駒增程到唔到

你買到啡？

真

呢場完全唔知咩形勢
唔知邊隻走

客串騎師衣啲一定冇手尾跟

根住又開潘雷田 大家可以訓教

睇孖寶，開跑前就會啡格

田雞唔駛賭
諗下停邊2日賽好過啦

今場呀方一對？

全部都騎到雙年咁就好笑

戴圖理上年 全程遊馬河

1檔潘頓 唔洗研啦

莫雅

上場周sir心急驚死走出去，個位比雷拉要左，就比雷拉贏左，依個就係大師傅同見習生既分野，不過佢都算係咁啦

悅裕騎極唔上

驚塞撚死

應該9同10

潘頓啦 點撚賭其他垃圾

陳蛇都騎得好過佢

賭天下一算

騎功硬有Q用咩
你唔搶放嗰下輸鳩左啦

我都係咁話 拉埋莫雅 點輸

我記得好似賭咗

最撚呃錢莫艾誠騎勇敢傳說跟前

巴基之友騎到近乎收停

合拍威龍全程望空包尾

好甜橙：下咩呀追呀？

12

好似就係賭咗呢隻

等睇捉金皇今次比人頂係3疊

賭騎師賽=賭發揮

我拉贏埋呢場封王啦

球利去左邊
拉拉連贏2場

馬會應該開班比陳蛇教下班西人騎馬

隻橙減下分先，遲啲一去就幾W啦

成才

藍海策略追w追到冚家剷

捉金皇

第一句講就屌人老木先啦

馬昆

全部都載住個罩騎既

西正今場賭乜

乜撚野疊字

歐洲係咁

今日忍手冇賭？

冷吼愛馬劍

佢中好能多

有冇人出水

WELL...U MOTHERFUCKER

馬代

5,8,11

馬爾代夫

雷公鑿啦

布宜學冇人理

佢地都需要溫暖

最經典都係柏兆雷騎超力好

大逃

雷公鑿都綠格 點賭

足金好球

我兄弟

買番hk隊算

賭一萬WP玩下先

想買田雞

潘頓莫雅 唔中問我攞返

你又買撚左
上場撚樣騎
呢場得哥騎
差好撚遠

怡威

易撚到
3 - 5 - 12 鐵三角

牙佳係咁吹奏馬棍

1 5 6 鐵角 t

史狗又想燈邊隻

史卓豐又9up?

呀佳把口真係識氹人㗎啫

3 >1 4 8

即場俾料

諗起星運明爵俾蘇笑輝打到開花

天下一

諗馬杜苑欣會唔會番去英國著番條褲

直隊潘狗閪拉算

呢場好撚亂

佢轉左行？

愛馬劍算

做咩入閘變左日本咁快

有邊場唔係

無啦啦入閘咁做，買唔切

布達德

屌你老母垃圾app lag左買唔到

快*

跑完第三場冇馬咪吹下水

一樣

本地Q

馬爾代夫跑得勁靚

布達德跑乜9

11 2

巴度痴撚左線呀

上場load到買唔到莫雷拉

雷公鑿咁快散

莫雅包尾

莫雅當馬雅賭

又爆

莫雅我屌你老母

點夠你玩
巴度...

Pcb勁到

爽 巴度

雷神800米唔上？

馬昆同田泰安有咩分別

又爆
咩藍海策略留後都夠膽死
你唔係同葉楚航好熟？

好睇唔好賭

烽煙四喜馬房料勁中

杜苑欣完全係人有馬冇

又係潘莫巴
3條友贏左6場

仲要即刻開閘 屌奶星

痴撚線布達德
上場咁跑贏撚咗啦

上場買巴度今場先出

巴度又屌走潘

屌你老母巴度

中5，6位置q都好好了

1蚊不賭外來騎師

布宜學唔識轉彎

藍海策略一場留得後過一場 戇撚鳩

天下第一笑死

呀方兩隻披都冇

1600萬又重注成功

個馬昆咪撚黎啦 同閪手一撚樣 隻馬唔去既

係

莫雅成日黎香港都唔得

平海福星跑法洗唔洗你教

5 6PQ 14倍

鳩砌

法國布達德又借啲意除口罩跑
有冇得罰？

睇佢真係想搏
唔係尻騎

但隻馬冇

冇轉播就天下第一
有轉播就跑極唔得

繼續信潘狗佢一次

跑乜撚

睇海外都知條鬼婆好砌得 去到盡

方嘉柏兩隻熱門買哂
又瓜哂

下一關 陽光有啦掛

佢條仔扯住旗跑? 騎落去冇

好肯攝喎 攝完隻馬又係冇

中！

莫雅定曼聯係笑話

頭先坪山新星砌到好狼死

ALL IN 馬當打 人有

布跑得勁靚屌

馬爾代夫呢個班真係好超

戰熊三千今次真係變戰熊
Ryan Moore

下次跟前可能又冇

有無1650 1檔潘頓既勝率

唔講以為佢爭好多街數

不用怕 技術性調整

潘哥都係

4號去咗邊

唔係
不嬲都唔係無敵

今場咩都無買 掛住聽史狗9up 轉個頭入閘

咁先好，起碼我輸左都gur先

又中

鬼佬孭飛幫手搵食 平時D熱門肥到 得賭仔中哂計

無績可刨

巴度帶到正都砌贏牙潘

沖完涼出黎訓哂成張床落戰熊三千 88

巴度 又係巴度 我殺左u全家?
巴度 又係巴度 我殺左u全家?
巴度 又係巴度 我殺左u全家?

六寶叫左幾個字又收皮，睇馬算

馬爾代夫冇Q想死
潘狗做乜咁撚醒神...

巴度個仆街買佢又冇

馬雅嚟
隻馬係戰狼都唔得啦

大賽要威

熟架步仲要一檔好難無點知殺出個巴度

巴度死仆街上嚟做乜撚野

手足有無重心料

堆問題馬搭個國際隊等人搏佢贏到 完全比馬會捉哂路

布宜狗

雙節棍 馬鞭+人鞭

巴度 又係睇賠率開飯
巴度 我記你一世

食個飯先

馬昆 晚晚比佢咁搖法
唔怪得影都無喇

頭場買佢就冇

巴米高好似唔錯

人地有油王料 禮拜日短途錦標出擊

邊首歌

2.7 P又執

唔通今年係派馬 有陰謀?

今場世一要sure win

巴度 我知你住邊

馬爾代夫同成才俾薛恩騎贏咗喇

駁唔到

p都無

條仆街都唔撚識攞位
都唔知係咪騎撚完條女嚟

毛里求斯讓賽 是咪要買田雞

呢場莫雅去馬

比shit恩騎=唔揀=唔使輸=贏

皇馬
好耐冇見

5+6q 屌佢老母 種福者又係咁

布達德都 ok

莫雅依隻唔係冇下話?

莫雅和我 :坐季望冠亞

信我

莫雅呢隻冇=打假

R6 木火同明 (奧書)
一個月lunch注左

法國叫親巴都係賤種

你仲係p牌 點信

Gun

......

普巴

有關係

求奧總保佑🙏🏼

ALL IN 大船

奧狗話已經拎左頭先輕鐵女電話

我又上船先

跟啲 贏番個m記

國際騎師做假賽

呢鋪真係奧狗同嗚

希望隻9跟前少少 唔好太後

信唔過何良

3000 w 7000 p

又贏，點跟

咁買有冇回扣？

你講得岩 3w10p好啲

中硬點使回扣

in 奧總 we7

頭先西鐵

天下一 比下面騎好小小

西定輕

上屆冠軍 今年有無參賽

打鳩隻戰熊三千

佢柒下柒下唔洗理

自己上番馬

上屆係咪田狗？

會唔會造到最後一場分勝負

仍然贏

何妖做乜跌親

霍利時郁佩備馬我勸你唔好買...

好甜橙唔放柒d定勇敢傳說跟前柒d

得罪你？

比瘟神燈

去左騎師跑步賽

你得罪天下第一咪抵打

respect my win plzzzzz

賭波馬係到

隻10對辦喎

田雞讓賽

買少少勁得手算數

田雞做乜撚野 消失左啊?

鋒芒快露

戰熊3000點輸？

魅力漢子 想要

做愛q

場場都有11

2 4 9 12 QQP

鋒芒快路點輸

奧總！

奧狗又中

屌你老母！

奧總

勁撚到

9-10冇Q

屌你老母kc!仲唔撚贏錢

勁到 木火

創科似廢馬

又開奧

12 12 1

講真賭kc 真係好撚爽

奧狗贏錢都屌

呢舖發達喇

奧總跪拜區

大純威入面有位唔要走出面 托大 on9潘

KC打贏

你唔係冇撚賭呀
佢買3雞WIN 10雞P

終於係大傻閪到攞到錢

屌你世一全程3疊
做乜撚世一
做澳一算啦 莫狗

記錯21:15

屌 唸住田雞得手

屌你莫雅開頭搶條撚咩
一野拉後未算囉

R6 木火同明 (奧書)

又得我輸

馬雅又第4

冇 拗左頸

又獎金名次

老豆又外遊

屌你老木冇戰熊三千

孖寶下射發達喇真係

要撚左你唉

明明上個賽日仲跟緊
咁快反面?

世一真係

KC個灣咁樣都有

莫雅死撚左佢啦

奧狗真係好勁
6環斷左

第2都平頭咁撚ON 9

屌 大純威冇左第2

下次都係買wp算

仍然贏咁樣畀人劏

梁家俊>莫雅

場場快步速 係牙拉贏場慢 笑撚死人

咁都平頭？

咁樣都平頭？

新奇葩

今晚咁多平頭

邊個係咁講戰熊點輸?

對唔住 以後唔敢

莫雅我屌你老木

10好似快啲

香港蘇銘倫勁撚到

米高執好包袱未

平頭

拖漏左隻木火同明走去買天下七

9拖5-10 條Q 平頭駛唔駛蝕

跟左奧總wp 以為冇

10元都要跟奧狗
下次記住

我教過外仔好多次

佢成日同我拗頸

買唔切

已輸曬，點玩呀

屌佢莫雅開頭唔搶未唔洗3疊囉

得佢三疊屌

我外去咗邊

屌，已經跟咗奧總做膽，但自己d腳唔中

隻10點睇都贏個鼻

其實佢搶乜撚野 kc 教下天下一點騎後上馬啦

Bogo sir+奧書今日癲

果場明係假馬，屌那星

莫雅撚我2次

屌你條頸真係長

阿拉同田雞我擇左阿拉

之前無跟驚蝕章

大賽日比大賽人贏

點會蝕
你兩條正q中晒
本身收一條

電眼癲過英超VAR

成日都咁癲架啦佢地

仲搵腳?單棍就搞掂

蝕到 人地就係留係外面都照過你

條撚樣又玩埋野雞波
埃乙 黑甲

我搵幾隻做腳都唔中 屌

世一垃圾到

條過關要撚左尾場莫雅，凍撚過水

外仔返老本行

國際賽就扮晒野平頭
平時突條毛都分得出

良哥 得手
但盛大光輝 都比人拖走

都唔L係策騎指示

鬥得好勁

屌你老母莫雅

佢打鳩戰熊三千咪輸囉

會唔會10鼻毛影贏呀

應該抬緊女

下次知點做

食飽睇戲睇尾兩關

世一3疊遊馬河舒服到

射咗2 5 8 9 12 希望有錢收 今日未收過錢

雷狗呢d係乜撚野跑法

莫雅係咪玩兩日？

尾場翠龍點輸

頭5個都好勁

不過啲鞭睇到都痛

潘頓呢場會唔會打到老苗隻馬仆街

我一千蚊條射左4隻

一隻3千蚊單棍

好能緊張

6環要左創科同戰熊

熊:你自己騎得西搵我出氣

單棍邊隻

華人一哥 kc leung

喜蓮配返田雞
又會咁岩既呢

睇下沙圈潘頓同老苗啲交流先

今日啲後上馬掂

我估係1

會唔會成晚外地騎師0win。。。

勝在有方——飛雲騅唞夠再贏

「飛雲騅」上季初跑谷草一哩放不出而跟跑一仗，之後五戰能四次贏馬和三次入位。季尾上到三班跑千八，起步失機後彎位取位欠暢順，仍能氣走今季兩捷之「扎西德勒」，原來屬較遲熟之中長途馬。前仗雖賺慢步速，但能拋離同樣守好位之「鴻圖巨星」，確認目前實力值三班中上級。剛戰換上田泰安放得太急，才反輸給相對有利之「鴻圖巨星」和「勞動創造」。今次隔七周再跑，比後駒少拼一仗，切入內疊操控步速後，力足第五次贏此程。

「勞動創造」最近可拋離今又同場之「健康在望」和「進力之城」，屬「單打獨鬥，賽績優秀」之亞軍，隔四星期而抽得一檔，有望持續交出三班中上級水準。

Lol

諗住呢場都穩架啦
唔係賭神就唔係賭神

隻馬話我想三疊架？你自己揀架ma

我平時最鐘意賭大錢那個人

呢隻都想試

比隻嚟補飛先

常勝心郭能
捉金王閪拉

威進狗點睇

呢d時候真係要講
都唔好妒忌人中幾多個位呀...

木火射緊，希望有

派 又唔係抽

喂方生恭喜你中三T先

喂方生
你d q幾十蚊幾十蚊咁唔多掂喎

其實派馬係咩準則

暫時今晚只係輸緊五舊
感覺都算fair

好難捉邊個拎

好痛

發達啦方生三T得番110蚊叫糊

計埋上次仲有贏

陣間實冇癮開個莫雷拉

進力之城終於抽內檔 點輸牙仲要雷神

布達德贏返場好冇？

無人中仲興奮過自己中

又賭頓

你唔好話計埋從賭以來輸緊幾撚多

你都痴撚線 得自己中三T唔信你唔興奮

驃叔：賭咁多年馬 輸！

巨額過關

健康馬>7 9 11

杜苑欣人有
騎得郁陽光戰駒就有機

今日番去騎馬昆
都係馬

健康在望咁重孖寶飛

雖然我有叫

健康在望破冰馬

佢上次中安慰係兩場g1熱t

真係有嘢傾喎潘苗

佢果個節目講得好撚均真

杜苑有無拖

鐵達尼都破左冰 不過沉左咁解

影到阿般同老苗傾計

照計呢場健康在康應該會打撚到死

去馬會番工算

睇黎好撚多人賭潘苗

下場買咩

Feel到

馬房某手腳巨賭

威進狗

一陣郭撚12檔放到返黎殺晒你班賭仔

要注潘狗苗蛇破冰馬了

必蛇賭咩

佢拎晒啲獎金去賭？

木火同明

冇人要1

即係你有中啦

望君一笑

潘苗有冇講嘢

苗你咪撚打撚死我隻馬
潘：我實車佢老美

我淨係講一次

進力之城

叫緊3000蚊孖寶

雖然開4,8,12事但一隻我都fat fat

大家加油 今日已經執左好多

奧系巨中

中乜

制裁list?

你最鐘意大賭嘅人

你賭開大，輸五百即係中過馬先

真妙星 x 冠寶駒 滾下滾下咁

比慧星贏，比我中返次ok?

牙人 唔記得覆你tg添

賭細左 唔好想太多

個堆外國騎師廢到

陪女剩係賭咗馬代射木火

@正

下場你買咩，講幾多隻字就okay

4

呀奧咁猴擒 一下就3.4

4,8,12

頭先條女都食撚埋你話呢

勞動創造成日都好檔

兩個有路?

un兩un就3.1

奧人
奧步
奧贏爾
奧書爾

奧系

我懷疑有人mon post......

潘莫咁好傾

又告狗

奧系集團大出擊

出閘就2.1

賭馬集團成日都大賭架啦

正is watching you

四連環
12,9> 1,4,7,8

跟100蚊12獨贏算

重心

健康在望

奧狗
外仔
人仔
仲有邊幾個

個個都跟奧書

you

唔好啦

健康馬不了

我唔會加入呢個屙西集團

我退出咗啦
牙人先係徒弟

快回飛

耐冇比人屌

呢場布字頭

開4得唔得

終身為師添啦 你地刨馬個logic咁撚似

冇用 永遠都係佢贏我輸

陽光戰狗

d鬼佬冇個掂 平常心俾莫雅騎 有d擔心

飛雲錐

5 8 9
重心

做啱第一步

第一步做岩先

莫雅又三疊

破冰!

潘苗真係有料

潘狗！！！！！！！

潘去馬真係好能癲

又第4屌你老母

乜撚野騎師邀請賽

真係破冰

獎金獵人癲到

打落去狼撚到

進力之城真係跑晒

好波

Btw收工

贏夠

頓 好型

打到

派未

中呀

回到十三倍又預言三疊

跑返本地3個 ...

頓

我了

賭波馬中咗

香港騎師世界第一

我潘出頭擺pose型撚到

個位靚到

期待影相

屌more想點

我潘屈撚到

潘頓好撚勁

呀欣隻隻馬都努力 但隻隻都冇

告仔又底出

頓，成季等今日威

潘雷田...

條q 12倍落到9.6...

打撚死老苗馬

請一大班人黎又係開潘莫田 屌你老母派馬送自己人 呢個馬會比狗屌贏咁撚遠咩騎功都冇撚用啦

勞動創造

又係潘狗閪拉

唔識留後

屌條孖T射左落1號膽

奧蛇發發了

係，好慘

3.2倍p

有無奧蛇個爐

飛雲放頭？

望空快跟 冇正常

3關
潘 莫 巴
所以邊有人來客串
你地玩撚埋佢

有冇潘騎王手足

世一又3疊望空

陳蛇嚟

騎王2個18分？
點計

三大師傅三甲
幾耐冇試過

仲以為有得衝過晒

歐洲隊贏咗未

都係一獲過無下次 打到彎都無所謂

仲有場

同分 潘7倍騎王係咪得番3.5

潘頓場場咁跑隻知道必勝至少+2win

隻喜駿駒都係太生

月費好金

留得太後

下場莫雅都走到 3 疊我今年唔賭馬

叫Hollie上去做步速比佢

呀苗同呀潘好似唔識咁

隻馬睇見都痛

健康馬 正Q 中

挽留

呢啲賽日啱哂圍內搵食

莫雅笑撚死人咩 衰過陳蛇

變晒狗la

果然要鬥到最後一場

啲外國人係咪唔識騎馬
莫雅隻隻3疊

潘認真真係好撚勁

老苗個樣黑到

好挑皮

冇本事咪輸囉

潘今日上晒電

下次無倍率告狗就燉多幾場

老苗塊面黑到呢

痴撚線 陣間係咪表現 1檔三疊

完全零交流

如果莫同潘同分點計？

所以應該都唔會合作
不過係潘先贏到

真心收錢咩

有冇咁小氣

呢到開波屌人未

想食花生

其實已經搵定我潘騎馬了

做下戲姐

打幾鞭企埋起身跟住拉後面睇住佢嚟食

帶左口罩都feel左果種黑

不嬲賭佢心情
佢去馬果陣世一

個口罩係咪馬會自己口罩 ?

佢底出成癮

頭先果個係馬雅 呃我唔到

馬昆，老豆屌到飛起左啦

搵會員Yurab可以入爐

牙潘搞下笑
似想追番雷狗

佢地個logic係泊你老母車!好馬唔怕蝕
唔知香港個啲多數係狗餅

潘狗老苗 天意

尾場生命注左牙欣

人和家興都係咁先

我臨場都係品題過2隻馬啫

咩阿 下場除左雷拉有p同巴度win外係穩陣架喎

冇睇開，佢地兩個咩事嗌交？

唔係打得好甘姐

佢肯用潘多好多場頭馬啦

想入爐朝聖

唔騎雄心威龍

奧書蛇3千蚊孖寶又中

仲未有人郁Hollie

獎金多大賽日先去馬 平時就揸哂流攤

杜苑欣全日就係等呢場

歐洲隊加埋有10分！！！

Ryan 2009年嚟香港佢會唔知攝位?

出埋尾口孖啦，輸撚晒

牙般早段好撚積極頂住2疊，贏呢到

等睇戲

老豆擺明遊馬河啦
隻隻三疊

咁衣場果隻先係機會馬 其他都邊線 輸埋就

咁都有人中3t

阿苗有笑wow

烽煙四喜改配潘頓啦屌

有得炒

反正我冇賭香港馬

我只係想睇你哋屌人咋

下場獎金大王 潘頓

你唔係勁中木火咩

星期日先認真

你好想佢俾人打？

地獄讓賽啦

又沈

佢哋咩事唔搵潘騎馬 ?

都就嚟10年 老苗小氣到

快啲

推雄心威龍

車撚爆佢
日日做水療咁撚舒服

忠心馬一檔

烽煙四喜收停

會員烽煙四喜7歲你仲要佢捱咁多下連環鞭？

屌，比你發現左
但口孖寶射慧星無錢收

快少少，光榮退役

認真搞笑

平常心1檔我睇你點

咁咪即係無搵好多年 ?

跟住老豆一檔冇三疊喇掛

潘騎王上

5年姐

躝啦

你好光榮咩？

R8 平常心 美麗 人和 應該會慘死

蔡明笑一檔四疊

軍事出擊同雄心威龍
揀邊隻都好正常啫

... 暫時3 個都無人有第4

閹撚左啦
冇得配種唔撚駛跑
退役去做跳欄

平常心人和家興一出閘留後 肥鬼大潘放頭贏埋

贏錢大能哂 ?
吊你老木

馬會7-0緊

佢場場都騎足冇錯，係隻馬真係冇

我以為巴打玩膠，馬圈咁細都咁記仇

老苗去埋隻3

咁不如去屯門算鳩數吧啦

萬里威揚都光榮退役
米挽拉手腳

24元
欣欣

唔好學佢條仔就得

凱旋來都有

大家郁手啦

我唔撚理喇 我拎定張神潘騎王飛落去等收錢喇

你都幾搶口

有冇邊隻髮泥好用？

其實搞嚟做乜 cap賭仔水？ 班死鬼佬明顯唔熟個地 點玩

慢閘包尾 隻馬唔放就輸 轉彎走上去半dum dern三疊

你上場跑第十一喎

青洲英泥

勞動創造一步都冇根本用多左 好心抖下啦on9咸成

淨係馬有比賽騎師無點得

用開水泥

第四都計？

慢閘

英泥我驚吉到人

等到邊日馬會先開 ?

ok啦

冇啦，隻馬冇點怪佢，大家都個個位上，人上佢退

獎金大王上次仲賭緊

你好矮？

咁今場賭唔賭佢

莫雅
浪琴表國際騎師錦標賽冠軍（2009年平頭冠軍及2010年）

我唔知 得閒狗會門口黎探下我

日日都cap 賭仔水架啦
純粹整d gimmick

出嚟走快啲俾吳婉芳上
食冷p

會唔會巴度贏

有得賭，淨係12個騎師跑都有人賭

莫雅贏返場啦好嗎

小妹女仔

咁R8唔該生性

繼續食花生先

Feel到巴度黎料

告仔底出成性

老苗

老苗記仇到仆街

都好過福姓會然，跑都冇得跑

今年嘅老豆都仲有人信

想潘贏牙斬斬

諗緊點投注可以贏錢佢又攞冠軍

開飛大熱既世一騎到一篤屎

新歐洲一哥

高耀係唔係彎左？

兩屆騎師賽冠軍唔熟跑馬地場地 唔計

人地試閘禁撚住
你推極都冇呢
仲話同黃金甲決一勝負

話撚左班人會扮唔熟場地

係法國連一場都贏到來香港就來做世3
點解

孖寶射狗寶

淨你你同奧總兩個跑都有亞洲盤賭,
大把人買.

做乜鳩

記得嗰陣有紀仁安跑，跟住輸比卡達聖就換潘狗

你食撚左屎 ?
咁搶口

香港窄場考走位同執生

福姓會然國際賽日仲唔肯出去刷存在感

同分點計？

可摸耳講下佢地咩事

斬半？

奧總大讓我10/10.5個身位我都輸

同德，快樂80，loop loop loop

佢全職馬po狙擊手

=.=?

同分咪計

有冇人見過福字頭

所以潘同拉去歐洲都係死
長直路又唔係車輪鞭

以前外隊都係一黎就跑騎師賽?

連黃金甲車尾燈都見唔到

中完孖寶就問人係邊 好似同某X神差唔多

潘定莫豬王？。。。。

牙七冇見一排你都jer 7歲老人家

笑到仆街烽煙比金世正撚到出煙

巴

之後係韋達跑

佢唔見左成晚

上星期日見到佢係馬會枱左幾箱錢上車

好似偷左好多錢

係喎thx

佢解款員

偷咗我哋好多錢

邊個贏輸唔緊要, 讓身位+賠率整到佢感覺55波就得.

係，偷其他賭仔

今日破冰日

偷馬房手足

今場冇理由唔支持何妖

06/12/2020
第九口孖寶 8/9 13,631.00

有賽果再搵借口解釋

巴度第二 潘莫冇分 咁就好睇

某何姓騎師打手呢 留力？

教下你隻狗好喎
成日撲出黎亂咁咬

廢老唔jer咁jer邊個？
睇左大家都係七字頭，我幫佢搵番啲存在感

佢勁中百寶袋

學少贏埋仲好笑

斬3份？我屌你老母唔好呀

潘今場繼續有分ok?

感覺今場幾隻燒撚死

寶字頭都唔見咗

仲揀平常心 美麗 人和

你就七頭

冇人迷潘

日撚日我頓我頓個啲去左邊

俾返個ac人

安安份份打工咪算
學咩人賭馬

我烽拍跳拍到啲心火出晒嚟

數緊銀紙

我奧我奧

月供tsla,

奧蛇投注未

躍動後追馬黎

我錯囉咁點啊？

下

我淨係迷今晚

葉

邊個騎先係重點

反logic式日日爆升 唔玩股又係得個望字

潘要有佢老友柏寶係到
先好睇
無左佢老死 失色哂

欣欣同莫雅會唔會比我潘慢放

喂講下隻烽煙四喜啦

布宜學算係咁

牙七

咁你就睇返好甜橙果場啦

喂方生真係恭喜你中三T喎, 頭兩關中晒尾關一膽全餐腳,咁又成百粒

贏多多爆呀

又反logic
確診數都反logic爆升

買咗潘 騎豬王 咁今場係唔係買雷神

12個女騎師早段會點跑

你說什麼

意興

一人騎一條仔

佢實放

高耀智星

意興索然

會帶錶？

你當我唔識lor

大逃

今日咁利追 天下一居然0分

點解

唔放頭

你講句道歉說話我就答你啦

條撚人又留後又三疊 好難唔0分

5 12 生命注算屌

係對唔住烽生對唔住烽生

輸

興致全無

一陣平常心留後點算？

人和家興當Glen Shiel咁放is ok

你道歉啦

人和家興點解唔跑國際賽

但過返兩日冷河又會想賭

驚唔驚佢唔放

平常心

nice one

你問我做乜姐

[玖寶輝煌星] 十二月九日谷草九場賽日討論區IV

潘頓莫雷拉巴度

easy

七色SIR

國際賽 俾人睇下香港嘅賭仔

一檔四疊得唔得

似拍住放

戰鬥英雄

搏隻12死

比你又話得 百幾蚊!! 百幾蚊!! 我就係得咁多架炸!! 駛唔駛比埋條命你呀~

又俾人掃哂

泥水一檔9疊我就見過

賭6 P 6,12 QPQ先

賭潘頓出閘

隻馬唔放冇欄冇命

平常心博條傻鳩早段順走讓條欄出嚟

蔡明紹谷草1200排1檔落山已經四疊

孖寶咁撚冷

巴米高呀